珠寶業唔係返送中都已經大跌ga 咩，點解跌極都仲有得大跌

珠寶業唔係返送中都已經大跌ga 咩，點解跌極都仲有得大跌

咁跌到零未？乜你講野咁搞笑